求大量爛gag笑話

太多負能量 要抽離一下

如果喺路上比隻北極熊咬住隻腳，應該點做好？

大叫問佢：「高雄人需要咩野？」
等佢鬆口大叫發大財既時候即刻走

未聽過 有無多啲

韓國瑜同郭台銘同時跌落水邊個會得救？

台灣人

小明 Whatsapp 大陳

小明：你電話漏左係我到
小明：？
小明：hihi
小明：仲咩唔覆我？

知唔知點解搭短途車嘅人都特別開心？
因為佢.....................

好快落（好快樂）

唔揾下調和下真係唔掂
共勉之

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

食飯會飽 食藥病會好 食咩會走？

食Q呀

問題呢